想搵返一條電影預告

大約六七年前到
係J2睇睇吓銀魂
廣告時段睇到一個電影預告
淨係好記得預告片最後係有大約三至五秒定格驚嚇畫面
想搵返套戲睇
有冇巴打記得套戲叫咩名

Finding nemo

痴撚線

補充返，無記錯應該係一套日本電影嚟
個feel 似Gantz 但岩岩查過唔係

推

無巴打記得

再推

幫推
有冇形容多啲呀
定格啲乜丫

預告片最後一幕係定格嘅人樣，白色背景
嗰人樣係變曬形咁望住你
真係望到你驚嗰隻